有圖！呀嬸你做乜鳩？

雙腳離地，正面露肚腩

人地買完餸拉下筋做下運動有咩問題
唔好乜鳩都影一餐啦

咁都負皮

爬閘叫運動

2018年終於由144p升到480p

Ip 都唔洗check

幾多年後先有OIS?